行街紙都唔見埋...

之前身分證係巴士跌咗，跟住整有行街紙，而家連行街紙都跌埋，咁點算..真心無助

再整

建議逮解出境

一陣當你非法入境送你返大陸

300蚊1Q

都唔知係咪非法入境者

俾返個身份人啦

報失囉